『癡撚線』支那戇鳩女權撚，女人係要教！

話說小弟星期五早上要返大陸間公司做啲野，點知比我見到依一幕

食飯時間，啲人出哂去食野，得幾個保安同我，佢地帶飯留喺公司。

有個中女保安A見到水機無水，喺度屌鬼，話做乜無人換水 ，之後老女人保安B喺度話，叫啲男人去換水咪得囉，洗乜自己做。

之後B同個男保安（應該係替更）講：水機無水啦。
男保安無回應到 ，A再行過去，拍左下男講，無水啦，換水啦

男保安話：無水你唔識換？要人幫唔係依個聲氣

A同B又係咁話：係咪男人黎，叫個女人去換水。係度潑婦罵街

我本身喺房入面食花生🥜 ，點知班女人罵左五分鐘都唔換，諗住叫佢地收嗲 ，都未出到去。
個男保安突然起身屌鳩佢地 ，喝撚到佢地呆左 ，班女人老羞成怒，A就郁手郁腳，個男保安即刻還拖 ，B又衝埋去打男。

另外有個女保安C出現又話，做乜打女人，之前又打埋一份，男保安一打三，打到班女爆哂缸，我自己就支持男 ，不過見到咁，都係禁住個男，唔係真係搞出人命。

之後其他同事返黎，問咩事，洗唔洗報公安 ，我叫佢幫班女止血先，再睇下點。

之後我就返香港，再問返啲同事，好似話無報公安，私了左 ，不過詳細就唔知了

匆相認

比條片你治癒下

結論：樓主正一垃圾廢J

何解？

分清咩叫男權咩叫女權先上嚟開po啦

女人係雞係公廁

搬野就叫男人做

男人搬野係男權思想

你可以屌佢地"平時有著數就行女權，但要做粗重野就變返男權"
但就唔應該入女權數，係兩樣野嚟

其實大家可以放心，到戰爭真正來廿，d女權撚會自我毀滅

啲人偽善到
女人打男人就行開
男人打女人就衝去阻止

Ok，你啱

依個真

你未嘟八達通點幫你換
你係咪女人黎㗎，呢d野唔係要教下話

係 男人畀女人打就冇人幫拖